[反送中]各位和理非，係我地的時候啦

利申：小弟係一名小小的和理非，對今次運動有點意見，故入坑開此post，希望各位巴絲諗諗小弟建議。

運動至今，黑犬的武力不斷升級，而呢場係一場持久戰，我地唔可以輸民意，我地需要拉攏的對象，唔係班冇腦又自私的港豬藍絲，而係大眾。革命之母企圖轉移視線，以革命為由幫佢坐返正，同時想分化大眾同我地。要記住，和理非冇勇武的話，我地咩都唔;同時勇武冇左和理非亦都孤掌難鳴。呢段日子勇武就展示左我地勇武的一面，85個日的不合作運動亦型成左好大的震懾作用。所以黎緊就係到我地和理非出黎的時候。需知道勇力係唔需要長期使用，有時係拎出黎震懾，亦有好強作用。不過雖然琴日我地展示左不合作運動的力量，但同時我地都失去左部分人士的支持，呢個係不爭嘅事實。為左運動長遠且能成功，我地絕對唔可以失去民意，所以小弟有下列提議：

1. 現時的民間記者會係必需的，最好就每日一次，但就算唔係每日一次都要隔日一次。就如佢地咁講，未來需加入記者提問。但同時可針對港共的發言，指出其邏輯謬誤同佢地錯誤的理解。同時放映直播片段，揭穿警犬的謊言。我地的目標係大眾，要拉攏唔支持我地的人理解同明白我地，續而拉攏民心。

2.未來呢一兩個星期的遊行，必需停止主動的武力。轉用和平的方式，吸引返輿論的支持。正如我上面咁講，武力唔一定要次次使用，有震懾嘅作用就可以，留一留力。正所謂實則虛之，虛則實之。如果淋病唔讓步，我地可以有更多的政治籌碼進行下一次行動。所以短暫的停止武力反而係明智之選。當然，如遇黑社會必然要反抗，如遇狗隻，忍一忍，無須理會，同佢玩程序就好了（狗咬人，人唔通咬返狗咩）

3. 612人道支持基金需要大家支持，運動至今多名義士需要大家幫助。幫大家盡力支持。9月開始，法院係我地另一條戰線，急需大家的支持。

4. 組織各種道歉活動，係85果日大家受阻的地方各大眾道歉，吸引仲有腦的人的同理心，一軟一硬，方能有最大作用。主流大眾先係我地的目標，多一個支持就多好多。但切記要去人多的地區，同時避免落單，小心黑社會阻礙，千萬記得要安全至上。

不分化 不割蓆 不篤灰
Sorry for 199999
香港人一名

幫你推一推

616 人道支援基金* 錯字

Push

自推